如果聽日0000都唔回覆，是否衝入禮賓府？

定係去中聯辦？

核彈

根本特首已經唔係權力中心

解放軍單後果自負話比我地聽
佢地驚跌市多過你攻佔邊度邊度

71 已經講過禮賓府易比人圍又有山路又長
易守難攻

推

小組快閃行動？

衝入禮賓府做乜.... 的林鄭出黎跪地盤問?

但都無用.. 佢都話唔到事

立法會難攻
中聯辦難攻
紅隧難攻

基本上淋奠條撚樣再係咁歸縮落去
終有一日佢肯定畀人上門問候到

喺罷工功效出黎之前唔好郁大手住

我621個時出過禮賓府地圖post
整理左路線 入口 秘度 巴士站資料
真係想去可以睇睇

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山、空城計更佳】
======20/6/2019 17:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

香港親共商店地圖
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

呢個先岩

禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

香港親共商店地圖
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

禮賓同中聯辦都遲早會比人噴油的相信

又帶風

經秘道入禮賓府但不破壞因爲係古蹟黎

咁攻港交所有冇得諗